Oblig for TMA4121
Målet var å løse varmelikningen nummerisk, så jeg tok det et steg for lang. Har nå laga et lite matematikkbibliotek for så å løs varmelikningen implisitt i to dimensjoner. Morro å gjøre dette i rust.